今日赤口開始，唔好再講「屌你老母」

宜家開始
屌人地籍貫、屌人地個神好過啦
無論耶穌定佛祖
無論海南定湖南
同你一樣亦請照屌不誤

再唔係
都可以開始考慮問候人地逝去既親人
人地老豆老母死左
你可照屌不誤

因爲呢個世界有的人⋯⋯
你係連佢個籍貫都恨不得剷平佢起美軍基地既
你係想佢既神明都遭受人類遭受既族誅
你更加要佢世世代代被人賣到第三世界做性奴隸

覺得我褻瀆神明？
隔離北國執政黨拆左幾多敎堂
殺左幾多敎徒
呢的你唔講？

痴撚線，根本冇野比屌你老母更順口